M.2散熱經KOL介紹之後賣斷貨

邪都唔知仲有冇貨

原來有人肯買

舊年底買左條SX8200 2T送Storm散熱

C8H已有散熱蓋 無開過積塵中

香港人爭住要

未來會唔會砌機都有加錢配埋？

油耳有冇得賣？唔想出街

Jonsbo邊度買？

M.2 有散熱既必要咩
唔係得gpu 先要咁著重散熱咩

nvme SSD咩情況下會過熱?

用左長期60度以下
唔用長期70度以上
你裝唔裝?

買Jonsbo不如買Thermalright啦

高速旋動的時候

香港有既話都應該賣99

on99 支那淘寶野都賣一舊水

上面香港行貨
下面台灣網購蝦皮應該都係支寶貨

買條PCI-E 4.0 SSD是但一條都會連散熱片
一係就買一塊會有M.2散熱片嘅底板

㗎仔做果條唔洗70.....連風扇

會過熱應該都係機箱對流廢

買我SN550無

無裝散熱都開到機 你用緊dos?

呢舊野年幾前係淘寶見都係50蚊有找咋喎

我唔敢講比人屌死

SN 550 散熱算係咁啦
無散熱片待機42度，full load 15分鐘後62度

塊版本身唔係有咩
仲有埋個風扇仔

我兩條760p 都無超過60度，係咪機械大細都有影響？？

storm嘈到拆天，用靜音箱都仲聽到聲

我的b450m沒有

970evo plus上前fullload 80 上後67

塊板一撚樣係無散熱送

jonsbo好似本身就係支那廠喎 買其他牌子好過啦

爛鳩鋁片賣成舊水

之前買咗條sx8200 pro 512gb
佢都有送storm
但係sx8200 pro 本身已經咁低溫
貼完佢佢原廠跟ssd嗰塊勁薄嘅散熱鐵片已經長期3x-40℃
送舊storm 有咩用

一舊水連登仔都俾唔起
俾唔起 咁咪撚柒買囉
啲人成日都話連登仔閪
少少嘢都要格價 有咁平得咁平
貴少少又話人哋食水深
香港靠你哋班仆街連登仔 餓撚死咗啦

我依家無飯開添
窮唔撚比呀
你咁有錢咪掃撚晒佢

29日至2日 沙田有notebook desktop特價同優惠
雷神嗰部notebook送好多獎品 有興趣就過去睇睇

雷神筆記本
明晒

真係抵你無嘢做

係
我失業
我無野做
我無錢
繼續笑啦
你咁有錢一定要支持香港經濟

無錢唔緊要啊 我唔會笑你無錢而買唔到嘢
但我會笑你無錢得嚟又想買嘢又想乞人賣平啲
無錢學咩人講要求講需求
無錢唔識揾錢㗎？
咁鐘意用淘寶價錢壓香港價
你唔撚去淘寶買？
香港經濟都唔支持 唔通等林鄭搞死香港？

無乞人賣平啲
我只係講出黎喳
依家我無錢咪唔買囉
等b550買有heatsink既板
淘寶就不了啦
多謝你支持香港經濟呀

跌速又未必 短命啲咁解

咁細把fan係唔係真係有用

比成舊水買Jonsbo 不如買gelid果隻

無，我買佢好睇
不過攞嚟壓950pro幾好

有冇人知m.2用既矽脂片邊到買 搵唔到

新高登大把

唔係話你唔啱
不過呢個只係表象
你都係冇解釋到
假設，如果90度都唔會對壽命造成太大影響
咁長期70度又有咩問題？

就係唔識
解釋到就出評測文啦

老鳳同你一樣(不過係Formula)

之前有條sm961長開3年之後打柴
我諗都係因為太熱搞壞左